聽講波台有個叫咩美斯好勁

d臉皮厚過我腳皮 想跟佢學野！

會員鳩美斯 肥鳩出名走數

🍏🍐🍈🥝🥒🥦🍀☘🌿🎄🌳🌳🌱🧤🦖🦎🐍🐢🐊🐉🐲🌵🎾⛳🛣🔋🔫📗💚♻✳❇💹🈯✅❎🇧🇷🇲🇷🇨🇨🇳🇬🇧🇫🇩🇲🇹🇬🇸🇦🇧🇩🇿🇲🇲🇴🇳🇫🤢🐸

5怪得你甘高

乜撚野月巴 贏幾場屎忽波學人棟旗
問過我普未

以為自己邊個 贏幾場牙刷刷咁

呀虎先係世界第一

你收皮啦 好得閒係插旗 我普個名
講出黎人唔笑狗都吠啦

同大胃差唔幾

第一句想點 中學畢業唔太理解

波PO之父 我普

月巴出水未

聽講樓主好勁，贏左幾多億？

收到風咩大神8串9然左兩棟貝沙灣

唔知幾多個0

樓主刷存在感

美麗傳承 斷腳味

小學雞到你呢

珍 夠膽隻秋啦

勁？邊撚到勁？睇過

小學雞到，讚佢就有1個正皮
反佢就1個負皮

想問下樓豬係乜水

sor

👗🧤🐛🌲🌴🎋🍃🥗